長輩圖嘅方向

依家係好玩，但同時會加強咗廢老們「中國為尊」嘅概念，就算佢哋今次反林鄭都係因為佢做咗啲中國冇要求嘅嘢

長遠嚟講我覺得要向廢老灌輸「香港唔可以對大陸唯命是從」嘅概念，例如「香港保持其個性先可以賺盡美國佬錢」之類。就算佢哋出發點都係為中共但希望喺佢哋喺自己都唔覺嘅情況下有本土嘅傾向，類似inception咁

sorry for 1999